何謂愛一個人，鍾意一個人

究竟係咩原因先會觸發到

點解咁問先

我開始唔識去鍾意 去愛一個人

鍾意係想佢好 愛係為佢好

大家肯幫對方打J

巴打點解咁講嘅

鐘意係計較個人得益 愛係無條件付出

其實呢兩個字辭嘅分別可能都係啲mk寫語錄鳩嗡出嚟真正嘅分別係你個心度，反正嗰個人係你個心度就係有啲特別
可能你對佢同你對以前鍾意過嘅人一樣
但都可以係前所未有
你就自己定義啦